覺唔覺得警犬已經開始走火入魔

已經玩到影委任支持白衫打鳩市民
張建宗出嚟講幾句就係咁吠
已經開始精神失常

上天要你滅亡 必先令你瘋狂

都唔係開始

你又啱

班狗最叻就逗人
點會識我無嘢講

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

睇佢地d fb就知一早扭曲哂
宜家已經係唔係你死就係我亡

講句道歉就連司長都打算批鬥

有無心理學家可以解釋下
圍爐取暖嘅極致

好撚癲
周圍吠

認真，個心態癲過納粹同日本皇軍

遲早可能拎槍出街亂射，到時真係大撚鑊。

係

完全想像唔到香港居然有一班咁既人存在

飲得多凍撚水，，神志不清

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

覺
中聯辦已經控制唔到佢地

香港軍閥

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

立即解散警隊

係呀 走火入魔

好快就喺警署用槍自殺
好快就喺警署用槍自殺
好快就喺警署用槍自殺
好快就喺警署用槍自殺
好快就喺警署用槍自殺

香港警察連自己同市民都射
唯一係唔拎槍射黑社會

根本已個警隊一早比人滲透哂
黑底供啲人比入面啲"自己友"破案然後上位 上位後就開始有權力包庇 呢個情況估計由689年代開始已經做緊
所有破案都是假象

經過今次
驚犬發現原來
警例唔使跟
政府高官唔使怕
法律唔使理
人民唔使保護
返工可以落閘
999可以cut線

我真係唔知講咩好

必須解散警隊！

成班都躁狂

瘋狗症

[長文]人生最重要的選擇題

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

仲要有得 加人工 狂補水

從來都係魔，只係魔性未顯靈

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

咁我地就要引爆呢個炸彈

中聯辦養左班癲狗
遲早反咬返中共一啖

好快出解放軍，但原因唔係示威者，而係黑警政變

因為佢地已經去到崩潰邊緣，市民唔支持、其他制服團體唔支持，宜家連司長都為元朗事件道歉，承認行為失當，加上有內部警員分裂。

如果明日之後，有中聯辦嘅人出嚟講「香港治安屬於地區事務，只會由警察負責」就會真真正正崩潰。

agger

仲識得攞個委任證出嚟，我仲以為佢地唔記得咗自己係警察

仲差小小就贏

想點就點

聽日就行動啦 各位加油

咁耐以嚟見最多委任證係今日
以為佢地掉鳩咗

講到尾係因為777包庇
今日就算建宗仔真係屌柒佢地
佢地都唔會有後果 因為777講明唔會有獨立調查 咩都卸俾監警

所以 想黑警收皮 最起碼首先要777收皮

林奠家下靠哂黑警
警犬變埋節佢就壽終正寢

有一隻芒post警犬負皮

香港警察垃撚圾

最起碼要斷佢地糧令佢地罷工

我今日重新發現 腦袋好重要 希望佢地有

一早已經唔係777話事喇 佢只係稻草人

瘋狗症晚期，727 full gear 防護

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

如果無全部公務員一齊出聲
基本上無可能

有槍架 除時衝上去

成班友斷曬六親冇曬朋友，淨係日日喺度圍爐取暖

家下警犬就係有槍先有得惡

喇fing 哥

呢件事係話比狗官知一成立調查委員會班狗就反

痴撚哂線
Btw 聽日去元朗shopping sin

收唔到科
不過condom始終都係要掉的

瘋狗症無得醫
要人道毀滅

依家反黑警遊行都不停反對
反都唔撚比

根本已經係軍政府狀態

所以周圍辣火頭，企圖要得到別人既認同

當張蓆割到細過啤牌
佢地就會覺覺依個世界係啤牌咁大

狗嘅智商係咁上下

最後要出動老解，唔係因為示威者破壞治安，而係驚察兵變，聯同黑底捉咗777同一眾建制西環高官做人質，建立驚黑國

根本所有公務員都唔抵得你班仆街犬隻有獨立薪酬表仲要高人咁多人工
家下成個正苦都唔妥你地呀警犬

執法唔show委任證 支持白衫就show

飲得涷撚水多

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

咪臭係
幾醜

有d似當年警察圍icac
但係政府如果唔肯忍痛切割
警權有一日會大過特首

係
完全一樣

先唔同班黑警計721元朗恐襲之前發生嘅所有事件
單單係元朗恐襲都應該要搵人出嚟道歉啦
遲成39分鐘仲要大條道理覺得自己冇錯譴責司長代佢地道歉
香港警務處係under保安局，保安局係under政務司司長，政務司司長代你地道歉有咩問題

其實佢地只係爛仔 玩左兩個月 自爆好正常
講真 成班有權在手 當自己真係天選人咁 咩都敢做 仲要個傻鳩777係度話要保佢地 氣焰一時無兩
宜家知大勢已去 就係度發癲亂吠

佢地班傻鳩活喺自己個世界入面嫁
以為佢地一哥大撚哂呀

張建宗縮佢地一定以為贏左又無限自我澎漲
其實係怕左班癲狗 遲早搵機會過返佢地一棟

詳情睇下李家超個表情

一早已經係咁 唔係今年嘅事

一句 你地無做錯到 之後就自我膨脹

任何政府都好 如果壓唔住兵力 後果會好嚴重
777包庇>>差佬做咩都得>>>唔覺意打死人>>>民憤 全面戰爭>>>

市民贏＞革命成功 連政府都收埋皮
黑警贏＞軍政府 全面獨裁

而係自由地區行獨裁 最後又會係再一次革命 只係要死更多人
政府同中聯辦到依家都唔剎車 完全係引火自焚

覺左好耐 佢地真心蠢

佢地眾叛親離
老婆派綠帽
仔女憎老豆
朋友絕交
黑警之間又驚有人出賣資料比老豆搵仔
食飯又驚有凍撚水
鄰居都唔同狗打招呼
得返廣東話都講唔正既阿嬸撐警

佢用槍殺曬所有人都無用
佢地已經生無可戀

嘻嘻

一早612已經係
依家底線越黎越低
應該仲有得再低
第日軍政府啲狗可以主動走埋黎非禮啲女都得
反正殺人放火金腰帶

係咁架啦 俾人用完即棄 俾人打又係佢地 屌佢地又係又係屌得最大聲

一早痴撚左線

係呀
無人制衡到佢地
一句襲警大撚哂

我唔信冇經中聯辦 張建宗可以咁講野 d籃絲即係屌番中聯辦

以黑警果個咁閪屎既腦
成立軍政府咪又係拎槍互殺爭做大佬
唔通比廢聰或者元朗二哥咩

根本成班黑社會來
全部都丁蟹咁款

其實真係唔知佢贏d咩
到時取消左關係法 港幣變癈紙
咁仲贏咩呀 真係咁無腦

唔關中聯辦事
中聯辦都係一班圍爐取暖 活係牆入面世界 睇唔通局勢嘅傻鳩支那佬

我都覺愈黎愈似會出老解係因為黑警失控

家下班友越嚟越癲
如果成立獨立調查委員會
到時實圍鳩政總禮賓府

成班小學雞
包庇少一句就玩委任證放題
鄉黑兇黑警 黑警兇局長
最有型都係鄉黑

有時真係忍唔住笑

已經覺得重光時第一件事係搵消防睇著個槍防

路西法效應

司長快啲下令解散警隊

到時就有班人出嚟：香港點解會搞成咁
香港幾時變得咁陌生

屌佢老味就係因為呢班人今時今日仲撐狗/中立香港先搞成咁，仲問點解仲問幾時
聽到真係見一個屌一個

垃圾港豬

家下已經聞到以前警犬圍ICAC果種氛圍

點敢呀

有正常過？

寧願不嬲都失去理智

對唔住囉
無囉

警犬

最大可能只係拎條賓周出街亂射

沙sir

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

佢地本身就係魔

無嫁喇
收唔到科

唔使心理學家

低學歷嘅自悲，同執法者嘅自負
再加上紀律部隊嘅盲從訓練
混合而成嘅扭曲心態
令佢地唔再適宜加入正常人圈子
只能警黑圍內圍爐

眾叛親離

軍閥

有個現象係類似團隊有人錯又唔肯認錯
就全隊人一齊做個件錯事話自己啱

暗角打人俾人告，唔肯認錯變全部一齊明打
俾人影到唔帶証就直頭全部都唔帶

幾樣嘢
第一好出名的路西法效應

其他我記得有個實驗做過
大概一班新仔被帶去一個地方，
被舊人要求做d 唔合理嘅事情， 會對其他人造成傷害，但自己無後果
初時班新仔都唔願做，覺得有違道德
但被壓迫下都做咗嗰d 行為
由於無任何後果，漸漸班新仔都習慣咗做傷害其他人嘅行為
什至發展到，當班舊人走哂，剩低班"新仔"，佢地依然決定繼續傷害其他人
當新一批『新仔』嚟到，舊嘅新仔就變咗舊人，故事就不斷重覆。

總結:
係環境同角色嘅問題造就我地眼前見到『黑警』的現象
警隊十分要求團隊和服從性，不容許有個人主義
所以良警下場一係辭職一係被批鬥。

利申 睇過下人地寫嘅文章 only

批鬥全世界

覺，必需株之

樂見其成好想見到佢哋一吓跌落地，變成永不翻身嘅喪家犬

啱呀

佢地有資源有武器
好難
一定大亂先

警權大到司長都唔夠犬大

政府內部互鬥 好事黎

班狗真係痴撚哂線
洩憤咁
壓力大咪撚做囉

誰大誰惡誰正確

香港今次仆街
林奠係真。焦土派

佢地人工高 政府又一路出糧俾佢地
根本無可能劈炮
所有公務員都一樣 你叫佢唔撈係無可能

入咗魔先開始走火

越黎越癲班狗

林奠今次仆街喇
一早講撤回咪無事
係柒啲
家下落唔到台 俾啲狗捏住春袋

成班讀唔成書爛仔你同佢人義道德

只係再臭啲姐

軍政府

已經唔係要查3代架咩 幾時冇左

真係俾你做到猶太人 開心啦

未來會成真
尤其姓鄧條友上場

呢班垃圾仲未接受到自己係condoms
張建宗：AO>>>>>>>>>…………>>>>>>>>>>你班卒仔啦

起碼納粹同日軍都講得出自己係支持Hitler同天皇 係愛國先咁做
班警犬呢?
中共唔係啦 港共? 連牙宗都屌
聰聰? 連連登仔都睇得出佢比人架空左
正義感? 唔好講笑啦
講到底咪福利同人工
為左唔夠三皮出賣自己人格
唔係警犬都唔知原來買起一個人係咁易

查嚟都係廢
你睇下香蕉糖 好似曾經黑底
屌你老母警黑本是一家

納粹德軍至少為德國，被人洗咗自己係高等血統。
日本皇軍至少為日本，被人洗咗自己係東亞救星。

香港黑警為咩？巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；我唔鍾意你，我可以𢱕你。
佢地入警校唔係洗腦，係一場自願相信。

同納粹德軍同日本皇軍自以為為國完全冇可比性
叫黑警做警犬對狗係侮辱
你明唔明呀

好似吸毒上哂癮, 人地講野完全聽唔入耳
「唔係我既錯, 係呢個世界既錯」

未發生721其實我諗仲有得救
家下咁玩法
政府內部覺得都收唔到科
啲高官都笠水

警察向政務司司長逼宮，令政務司跪低。
懷疑政務司已成為警犬傀儡政府。等如外國軍隊脅持政府一樣！

我係悲觀主義，大家點自 high，點笑都好
今次事件我見到係原來而家真係無野可以制衡軍警
睇唔透點解會行到 lee 一步
容我 9up 下對方目標係唔係想拉港英最後既象徵 "警察" 落黎換 "公安" 上場

我都係好悲觀
真係玩撚完 收唔到科

唔係講笑

大家諗深一層就覺得好撚恐怖

差唔多
如果話要問責，分分鐘郁焗腸都似

跟風狗
搵黑社會支持啦

真

係! 真係唔樂觀，因為睇之前幾十年老共賽績，全部開左傾路線勝利。
14億人搵3萬人黎replace成個警隊無難度。

倒不如…

納粹 日軍
去到最後要俾人毀滅
先至收到科

D 朱粒 3粒 成日以為自己好撚大 真係笑死 督察協會出信比司長 1個普通AO已經等於警司階級 督察協會就算吧啦 人唔笑 狗都吠

間學校唔踢爆佢咪得
冇案底點知你黑唔黑

走火入魔左好耐啦唔係咩

咁佢地活係自己世界入面
散仔都覺得自己好撚巴閉嫁喎

我真係諗唔到點拆
越踩越深
泥足深陷

佢地最撚巴閉係有碌砲

俾班弱智仔陀鐵係最危險既事

毅進仔可以當差呢個制度本身就係弱智

佢哋已經痴撚咗線，覺得自己真係好撚打得

中聯辦已經想同佢割

Stanford prison

依家唯一方法 係快手推倒777政權
然後下一手上去 邊個都好 要穩定局勢都起碼捉堆黑警出黎祭旗
當然你可以話下一手都可以親黑警 但都叫做50/50
依家仲俾777留係度 情況只會100％急速惡化

已經係仇恨市民，咁樣嘅執法機構點保護市民生命財產？

警權大到直接出信屌自己老細個老細

都入魔左好耐

唔會
佢會捧鄧炳強上
輕鬆統治香港

開始精神分裂

有, 轉危為機的唯一機會+呢一箭最少3鵰:
正式成立臨時議會, 以市民臨時議會/政府之名, 對現在失控的警隊收回佢哋全部執法者權力, 唔肯交出/反抗即為"恐怖組織". 以對付恐怖組織的強度對之.
並授與民防隊一定程度的執法權力, 經過咁多歷練, 我相信由義士們組成的民防隊打贏黑警唔係問題.

無槍

班狗已經面臨崩潰啦

出糧俾佢仲要被當仇人 十足支那人一樣
分分鍾就係支那出世先可以做警賊

依家功高蓋主，連宗伯都比佢地屌
777唔驚遲早比把槍指住?

冇頭腦四肢發達的狗隻唯一作用係咬人凶人

他們一早已是一班混蛋！

仲不停係連登，facebook洗白
食屎狗

失敗者嘅傳統生存模式都係咁

建立一個失敗者圈子
自己圍爐擁護一班同是失敗淪落人
欺騙自己其實都唔係最失敗嗰個
冇學歷
冇知識
冇技能
冇社會經驗
低智商
低情商
零自知
零自省
屬精神或心靈極不完整
在一般社會標準下難以生存
亦無法獨立
令到佢哋更加倚賴倚靠失敗淪落人圈子
呢個圈子一直拉遠佢哋同現實之間嘅距離
佢哋唔係唔知
只係無法承認
肯承認都無法面對
只能夠繼續迫自己相信原本自己相信嘅一套去維持基本尊嚴
俗稱走火入魔

咁啱黑警係一班受過軍訓洗腦嘅失敗者
可以合理地將一切訴諸武力
所有問題解決唔到就打
返返去原點
全因佢哋係唔識解決問題嘅失敗者

凡是敵人擁護的，我們就要反對

悲觀完都要行落去
點都好，大家都唔好放棄
有烈士出黎個刻已經係 the point of no return
而家局面只係再提番你 lee 個現實

佢地係冇正常過

個心態同紅衛兵差唔多

咩開始，癲咗好耐啦

其實隊友黎

權力 武裝 同軍閥無分別

還手唔駛大動作打 試下學柏林用力扭

Eq低 唔識審時度勢
有班無腦既人撐就以為自己好多擁護者
覺得自己執法就係硬道理
仲未知自己大限已到

人如其名condom仔

開始左好耐, 不過而家有埋瘋狗症

羅

覺

只不過係成班爛仔俾人撚左幾個禮拜
撚到情緒失控喇
依家又無皇管咪發癲周街亂咁吠亂咁咬

捍衛啲乜？咪玩啦，一班無理念嘅爛仔有咩值得佢地捍衛，最多咪就係捍衛自己唔使再俾人撚囉

黎緊真係會抆槍

我相信
呢班垃圾當中
其實有大部分已經意識到
自己係企係錯果邊
但係因為自卑衍生出既自大
而盲目去放大自己既功勞
放大自己執法者既權威
嘗試去自欺欺人
而且身邊既人都係咁做
自然會更加盲目地呃自己係正義既一方

但係
呢啲人內心深處
其實都清楚自己係不義
總有一日佢地會承認
然後崩潰

成班黑警惡到以為香港係佢哋管咁

開咩始
由菜園村嗰時已經走火入魔
而家叫病入膏肓

根本光頭宗已經幫佢地降緊溫 佢地仲on99加多兩個火頭

4年前已經開始左啦

絕大部分老散都係社會既廢物，無expect過佢地會用腦。

黑警冇一個係無辜

六月個時已經叫緊佢地罷工架啦
克警無鬼用

汪汪汪

一開始就係魔

無藥可救

依家777剩係諗住拖到9月等開學.等D學生返曬學就唔再有人走出黎.
政府剩係識拖.721單野咁撚大件事可以一D表示都無.
一開頭政府擺班狗上台.班狗依家覺得就算我執法方式有問題但我幫你做磨心政府絕對唔可以出賣我.
依家搞到政府死攬住班狗拖成個香港去死
我諗除非有大規模撕殺.或者成個香港全部人罷工直到5大訴求回應.
唔係GE話睇怕政府都係唔會有所作為.